論玩遊戲 邊個YouTuber最勁

以Darksoul呢隻技術需求高既Game黎講
睇過3位YouTuber玩

Ranger East>達哥>>>伍公子

我師父大J一定最勁

當笑波子哥哥無到呀

咁你話呢

Donkey?

見識過達哥開收工mode未?

不過達哥都唔撚係YouTuber

陳兩儀

達哥認真玩既話真心勁
睇佢玩god of war打二隻boss就知

根本達哥係扮on9卡關引你班友笑
知大部分人鍾意睇佢柒

達狗

tat gor

GOW 98%盾反成功率足以證明

覺得達哥勁

因為睇左佢3年前玩Bloodborne

果時新game出冇咩攻略

睇佢打渴血 好多人打到氣都咳 轉用周邊方法打佢

火攻 酒瓶

但佢就用斧頭硬砍

屢敗屢試 最後贏左 好感動

另外幾個Boss都一kick pass

重新古神 第一獵人 Final boss

就算依家D人睇哂攻略都難做到

玩過就知

我記得佢仲要堅持用大車輪打第1獵人

Dark soul 3 教宗 好似2 take pass
趕收台有加成